
                      Nos ha encantado. Es una peli en la 
hemos reido y llorado. Y lo mas importante... Con un buen principio y un buen final. Enhorabuena a los actores, porque la han clavado!
        
            